[I/A]ORDINAL STRATA -オーディナル ストラータ預定今日開服,先行下載開始

官方twitter

官方網站下載連結

LM

做老seafood

Lm 睇大迷惑

唔洗問一定死ser

玩落暫時覺得好大路

3ssr 再刷睇睇

已做完十幾分鐘老屎忽,
可以繼續等下隻GAME

辣殺驚?

玩左陣就del game

等下一隻

又係抽武器 刪得

人物冇分稀有度 抽中稀有武器先會出人

唔知自己玩緊乜

好似好易中？ 未開始刷

屌呀

刷到兩個Ssr開波

d BP有咩用?

姐係抽到專武就會出角色?

都幾得意
可以玩下先

中咪易中囉
又講哩D肺腑之言.....

宜家bug左無限體力

99:59卡住但係可以一直用體打關

玩落其實都幾得意
一黎劇情全配音，又有3D model做劇情，
唔似得其他game咁整張2D立繪不停對話就係劇情

二黎d裝可以任配，每個角色都有機會拎唔同既裝，可以專揀d鐘意既角色落場

三黎佢每個不同既角色之間好似會有絆系統？

推到多D人玩

得一隻槍佬開唔開得波